自覺配唔起另一半 佢揀過另一個會幸福d

另一半因爲我過去 成日唔開心
冇得改變 佢日日諗起又唔開心又躁
有冇人試過咁樣

佢比左呢個post我睇
話有啲類同 介意我之前既事 但又鍾意我

利申：唔係有個12年既ex

放佢一馬 比佢搵過另一個
繼續拖拉住佢 累人累物

真心相愛？

補link 呢個post:

好鍾意現任但介意佢有個十二年既ex

咩係愛 咩係鍾意
愛係咪包容哂 鍾意就唔駛
拍左幾個月 好鍾意佢就係
亦唔介意佢既過去 係我眼中好似冇缺點

想佢幸福

佢會睇透 但要有機緣
利申完全一樣情況

有啲咩過去？

鬼叫你冇錢

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

你係睇唔透嗰個？
可能因為仲細啦

男友好叻仔 前程無可限量 我同佢一齊覺得配唔起佢

係阿 我都好細個